邊間759仲有粟米賣?

岩岩小弟行哂成個荃灣都搵唔到
有冇巴絲見到邊間有?

跪求

好抵